MPF有邊間冇中資背景？

想轉走自己個份，有乜好介紹？

。。。。MPF本身就係養緊中資

就算係外資都奶共

回血劍

移民走資算啦

公司用人渣HSBC，公司本身都幾人渣，公司供個份MPF冇得搞，只好轉走自己供個份

我上年all in 美股基金，中資0%

如果佢買番 NIO IQ 嗰堆，又算唔算中資

呢個都有可能，但成份比例應該好細，主要都係科技股票

我記得fb有個page 叫柴米油鹽亂世乜乜乜

幾黃都冇用
大老闆都係藍同紅

一樣會幫客戶600 蚊接騰訊

北美股票冇騰訊

會唔會買adr先

blacklist
bct, boc, hsbc

信安

永明金融

紅到仆晒街

北美一樣買豬西基曲呢啲奶共狗